%; whizzy chapter -dvi
% -initex iniptex -latex platex -format platex -bibtex jbibtex -fmt fmt
% $B0J>e(B whizzytex $B$r;HMQ$9$k>l9g$N@_Dj!#(B

%     Tokyo Debian Meeting resources
%     Copyright (C) 2012 Junichi Uekawa
%     Copyright (C) 2011, 2015, 2020 Nobuhiro Iwamatsu

%     This program is free software; you can redistribute it and/or modify
%     it under the terms of the GNU General Public License as published by
%     the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
%     (at your option) any later version.

%     This program is distributed in the hope that it will be useful,
%     but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
%     MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
%     GNU General Public License for more details.

%     You should have received a copy of the GNU General Public License
%     along with this program; if not, write to the Free Software
%     Foundation, Inc., 51 Franklin St, Fifth Floor, Boston, MA  02110-1301 USA

%  preview (shell-command (concat "evince " (replace-regexp-in-string "tex$" "pdf"(buffer-file-name)) "&"))

%%$B$3$3$+$i%X%C%@3+;O!#(B

\documentclass[mingoth,a4paper]{jsarticle}
\usepackage{monthlyreport}
% $BF|IU$rDj5A$9$k!"Kh7nJQ$o$j$^$9!#(B
\newcommand{\debmtgyear}{2020}
\newcommand{\debmtgmonth}{XX}
\newcommand{\debmtgdate}{XX}
% started from zero:
% (let ((year 2020) (month 10)) (+ (* (- year 2005) 12) month -1))
\newcommand{\debmtgnumber}{189}

% Needed to import pandoc-generated LaTeX documents.
% See https://stackoverflow.com/questions/40438037/tightlist-error-using-pandoc-with-markdown
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

% tikz picture $B$N0Y$N%^%/%m@_Dj(B
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{tikz}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}
% $B%?%$%H%k%Z!<%8(B:$BJT=8I,MW$JItJ,$O:G=i$N%^%/%m$KHt$P$9$3$H(B

\vspace*{-2cm}
$BBh(B\debmtgnumber{}$B2s(B $BEl5~%(%j%"(B Debian $BJY6/2q;qNA(B\\
\hspace*{-2cm}
\includegraphics{image2012-natsu/dotdeb.pdf}\\
\hfill{}\debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B

% $B$3$3$O%"%C%W%G!<%H$9$k$3$H(B
% $BA43QJ8;z$K$7$J$$$H%U%)%s%H$N%5%$%:$,9g$o$J$$$N$GCm0U(B
\rotatebox{10}{\fontsize{30}{30} {\gt go$B$r;H$&(B}}\\

\vspace*{-2cm}
\hfill{}\includegraphics[height=6cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
\end{titlepage}

\newpage

\begin{minipage}[b]{0.2\hsize}
 \definecolor{titleback}{gray}{0.9}
 \colorbox{titleback}{\rotatebox{90}{\fontsize{80}{80} {\gt $B%G%S%"%sJY6/2q(B} }}
\end{minipage}
\begin{minipage}[b]{0.8\hsize}
\hrule
\vspace{2mm}
\hrule
\begin{multicols}{2}
\tableofcontents
\end{multicols}
\vspace{2mm}
\hrule
\end{minipage}

\dancersection{$B:G6a$N(BDebian$B4XO"$N%_!<%F%#%s%0Js9p(B}{$B?yK\!!E5=<(B}

\dancersection{$B;vA02]Bj(B}{$B?yK\!!E5=<(B}

$B:#2s$N;vA02]Bj$O0J2<$G$9!#(B

\begin{enumerate}
 \item go $B=q$$$?$3$H$"$j$^$9$+!"2?$r=q$-$^$7$?$+(B
 \item go $B$G=q$+$l$?%W%m%0%i%`$G(BDebian$B$K$"$C$?$i$$$$$J$H$$$&$N$O$J$K$+$"$j$^$9$+!)(B
\end{enumerate}

%$B$3$N2]Bj$KBP$7$FDs=P$$$?$@$$$?FbMF$O0J2<$G$9!#(B

\begin{multicols}{2}
{\small
% \input{image202008/prework.tex}
}
\end{multicols}

%\dancersection{Debian Trivia Quiz}{username}
%
%Debian$B$N:r:#$NOCBj$K$D$$$F$N(BQuiz$B$G$9!#(B
%
%$B:#2s$N=PBjHO0O$O(B\url{debian-devel-announce@lists.debian.org} $B$d(B \url{debian-news@lists.debian.org}$B$J$I$KEj9F$5$l$?FbMF$+$i$G$9!#(B
%
%\begin{multicols}{2}
%\input{image202007/quiz.tex}
%\end{multicols}


% % (query-replace-regexp "<.*?>" "")
% % (query-replace-regexp "^[    ]\+" "")

%-------------------------------------------------------------------------------
\dancersection{Debian$B$K$*$1$k(BGo}{$B>e@n=c0l(B}
%-------------------------------------------------------------------------------

Go $B8@8l$r(BDebian$B$G;H$C$F$_$^$7$g$&!#(B

\subsection{Debian$B%f!<%6$H$7$F(BGo$B$G%W%m%0%i%`$r=q$$$F$_$k(B}

Go $B$N%$%s%9%H!<%k<j=g(B\cite{golangorg-install}$B$K=>$C$F8x<0%Q%C%1!<%8$r%@%&%s%m!<%I$7$F(BTar$B$rE83+$9$k$H:G?7$N%P%$%J%j$,%$%s%9%H!<%k$G$-$^$9!#$7$+$7$"$H$+$i%"%s%$%s%9%H!<%k$9$k$H$-$H$+$KLLE]$G$9$7%"%C%W%G!<%H$b<+F0$G$O$"$j$^$;$s!#(B
$B$3$3$O(BDebian$B%Q%C%1!<%8$,;H$$$?$$$J$!$H;W$$$^$9!#(B

Debian$B$N8x<0%Q%C%1!<%8$O(BBuster$B$G$O#2#0#2#0G/#1#07n8=:_(B1.11$B$G$9$,!"(BBuster backports $B$K$O$b$&>/$7?7$7$$(B1.14$B$,$"$j$^$9!#(B
$B$^$:(B/etc/apt/sources.list $B$K(B buster-backports$B$rDI2C$7$^$7$g$&!#(B

\begin{commandline}
deb https://deb.debian.org/debian buster-backports main
\end{commandline}

$B$=$7$F$*$b$`$m$K%$%s%9%H!<%k(B

\begin{commandline}
$ sudo apt update
$ sudo apt install -t buster-backports golang \
  golang-mode
\end{commandline}

Go$B$NDI2C$N%Q%C%1!<%8$O(BDebian$B%Q%C%1!<%8$G$O$J$/(BGo$B$N;EAH$_$G%$%s%9%H!<%k$7(B
$B$^$7$g$&!#(BDebian$B%Q%C%1!<%8$O%S%k%I$8$N0MB84X78$rK~$?$9$?$a$@$1$K%Q%C%1!<(B
$B%8$5$l$F$$$k$h$&$G!"%G%U%)%k%H$N(BGOPATH$B$KF~$C$F$$$^$;$s!#(B

\begin{commandline}
$ go get golang.org/x/text
\end{commandline}

\subsection{Debian$B3+H/<T$H$7$F$N(BGo$B%Q%C%1!<%8(B}

\begin{thebibliography}{1}
 \bibitem{golangorg} ``The Go Programming Language'' \url{https://golang.org/}
 \bibitem{golangorg-doc} ``Documentation -- The Go Programming Language'', \url{https://golang.org/doc}
 \bibitem{golangorg-install} \url{https://golang.org/doc/install}
\end{thebibliography}

%\dancersection{title}{username}


% $B:};R$K$9$k$?$a$K!"(B4$B$NG\?t$K$9$kI,MW$,$"$k!#(B
% $B$=$N$?$a$ND4@0(B
\dancersection{$B%a%b(B}{}
\mbox{}\newpage
\mbox{}\newpage

\vspace*{15cm}
\hrule
\vspace{2mm}
\includegraphics[width=2cm]{image200502/openlogo-nd.eps}
\noindent \Large \bf Debian $BJY6/2q;qNA(B\\
\noindent \normalfont \debmtgyear{}$BG/(B\debmtgmonth{}$B7n(B\debmtgdate{}$BF|(B \hspace{5mm}  $B=iHGBh(B1$B:~H/9T(B\\
\noindent \normalfont $BEl5~%(%j%"(B Debian $BJY6/2q(B $B!JJT=8!&0u:~!&H/9T!K(B\\
\hrule
\end{document}
